有記者係深水埗俾黑社會拉左呀屌你老母

一邊射中左個記者個頭一邊拉左個記者

聽聞好似大公報記者

成班記者追住班犬係度屌

痴撚線無啦啦拉記者

好好火氣

班記者爆哂seed

拉記者加打記者
軍政府就係咁

痴線，記者都拉

記者變身示威者
好勇武

一話大公就話唔理

頭先好似有個記者俾人爆頭

推

真嘅話 就係現眼報

訓係到個記者係中槍？

記者好勇武

聽到有條女用好懷疑既語氣話「拉左大公呀?」

大公又點，點都唔可以拉記者，下次到其他咪仆街

交待

姓周, 大公報

似係中槍

好似叫周俊風

隱約聽到記者向黑社會嗌 打過丫
好型啊

唔理佢咩記者啦
今日拉得大公
之後拉邊間都得啦

記者都圍屌班狗

總之打記者都仆街

話就話大公報乞人憎 但係警渣呢個行為對任何人做都唔應該

犬：記者朋友.....

女聲：唔撚係你地朋友呀

大家小心...

大公報記者救行家被拉

唔好大公定咩
照係煲大，下次拉其他點搞

雖則係紅報，但無論點都唔可以射尻記者呀，我地最多搞吓cctvb啲車，都冇傷過記者呀
屌你老母死警犬

射記者又拉記者

咩報都冇理由拉

屌幾時先到tvb記者

pish

黑警拘捕記者， 唔好理係唔係大公

民意UPUPUP

痴撚線

被拉嘅係大公報，受傷嗰個呢？

大公又好 立場又好
班黑社會拉記者就係錯

（幫口）男聲：同你地冇朋友做呀

真
今日大公
明日就唔知邊個

大公都唔可以比佢拉

拉大公報記者
心情好撚複雜

今日拉大公聽日都可以拉港台 點撚樣都要推爆佢記者都拉痴撚線